發覺上野樹里其實都幾靚

唔係可愛個隻 唔係名星相個隻
但唔知點解硬係有種吸引力

野田妹不嬲都靚

呢兩張相令我諗起方國珊

野田妹

我女神
可愛又得，型又得，無敵

咁韓國様

日本人黎 全天然成份